---
title: "Apple 特别活动 2020 - 预告"
categories: [ "科技趣谈" ]
tags: [  ]
draft: false
slug: "apple-2020-autumn-pre"
date: "2020-09-09 15:26:00"
---

Apple在昨天晚上十点半公布了2020年的秋季新品发布会的时间，北京时间 2020年9月16日1:00，这也是苹果第二次在线上开发布会。
（详见：[https://www.apple.com.cn/apple-events/][1]）

来看一下这一次的活动主题
![apple-events.png][2]
在iOS设备上的 Safari（经测试，Chrome也可以），点击中间的蓝色logo，可以看到这个logo的线条变换为这一次发布会的时间9月15日（美国时间）

届时本博客将在发布会结束的第一时间发布全过程文章，敬请期待！


  [1]: https://www.apple.com.cn/apple-events/
  [2]: https://cdn.taurusxin.com/old-cdn/usr/uploads/2020/09/3785843574.png